齊齊貼走資圖

利申

強國銀行剩5000比佢慢慢妹

要佢每月寄月結單來

不過，hsbc都係有中資入股（雖然6％，但己經係匯控最大股東）

大股東都無權攪存款

反而強國d行點攪存款無人知

i see

巴打手字好有個人風格

左手寫字

可能用腳寫
我淨係睇得明22呢兩隻字

淨係將中資銀行啲錢轉去外資銀行唔夠，因為中資唔夠錢都可以同其他銀行借，最多要俾息
但唱美金，㩒現金出黎就唔同，可以衝擊到成個銀行體系
中銀滙豐出招客，拆息持續高企，東亞盈警，銀行體系已經出現裂縫
銀行玩唔掂政府都要跪

窮人先會想開地圖炮

我只想支爆

問題係淨係中銀轉錢只會令中銀賺少，然後其他銀行賺多左
中銀唔會因為咁就執笠
雖然我都想快啲支爆，但如果我地留啲彈藥係銀行入面，佢永遠都唔會爆

立場唔同

銀行爆對我無利益

走資點解唔係剪咭而係貼咭。
真心唔明做乜

吓

由強銀走左去hsbc囉

唔難明

我應該同步貼個得幾千蚊既強銀戶口證明我走左?

應該post個走咗幾十萬嘅記錄

證明唔到你有走過
我話你由citi轉去hsbc都得
仲要走資走得咁齊頭？

開check 1M 一張

有冇中銀網上紀錄？

好耐無攪強銀戶口喇

我應該同步貼個得幾千蚊既強銀戶口證明我走左?
你有辦法嘅

有支票入數紙，搵唔到

或者要拎強銀個紅薄仔去打

走資梗係要貼中銀簿
咁先有宣傳效果

樓主加油
其實我信你
不過你貼更多可以比疑心大既巴打更多信心

其實我唔需要人信

識面對現實就夠了

收皮啦 中銀

Good ball Ching!

Btw

點解唔寫check?

有私人野攪啦

巴打書法家黎喎

連屈狗都想大和解
團結香港

要走就要走得徹底d

點攪離岸？

證明你係去讀書/工作/買樓/做生意先得

香港要100萬，新加坡要120萬，台灣/大陸要75萬，英國要50萬，馬來西亞要40萬.

所以如果去英國留學/長住，不妨去到當地先開，要求少一半而又可以要求HSBC UK幫手開HSBC HK PREMIER, 只要fulfill 到HSBC UK PREMIER 個要求你1蚊都唔使放HSBC HK都可以係HSBC HK PREMIER